鄧炳強指國安法生效後不少反中亂港分子陣腳大亂

笑咗, 其實話緊佢啲靚

借個位

市民指美國制裁後不少賣港分子陣腳大亂

試吓取消限聚令，批准集會遊行睇吓點？

你哋班狗官都陣腳大亂

限聚令效果仲大過國安法

點解唔夠膽舉辦立法會選舉

陣腳大亂 = 唔夠膽舉辦立法會選舉

邊個驚到要取消選舉
邊個驚到要將遮仔會黑金搬戶口

下民易虐，上天難欺！

講事實 你係唔係5毛